如果我係天文台，我會照掛八號風球到聽日完

政府唔做嘢就幫佢做

政府>商經局>天文台

可惜你同我都唔係